試水溫，8千一部PS 5 你會唔會買？

【PS5 / PlayStation 5傳聞】Sony（索尼）新一代遊戲主機PS5今年內發售，但最新消息指出，受PS5高昂價格影響，Sony將會減少PS5主機首年生產量。

Bloomberg彭博引述消息人士表示，雖然COVID-19新型冠狀病毒肺炎疫情影響了PS5銷售安排，但未有影響其產能，惟Sony仍會減少PS5主機初期生產量，部份原因是Sony估計PS5的高昂價格會影響需求。

其實根據Sony早前公布的PS5規格，包括8核心Zen2 CPU、超高速SSD、集成定制I/O系統，支持光線追蹤的定制AMD GPU，以及3D聲效等，已知PS5成本高。更有外國零售商在網站列出的PS5價格，高達6,989丹麥克朗（港幣約8000元），比PS4首發價（約3000元）貴近2倍。

如果真係8千一部，未計炒價，買定唔買？

買

唔買

不了

不了 砌電腦仲平

電話都萬萬聲
一部遊戲機我預佢打4-5年 8000真係唔洗考慮啦
一定買
但你話係咪急要第一批買就值得商榷

第一批獲獲都出事

呢個真所以我既態度係一定會買
但唔會買第一批

8000 OK？

都話電話都萬萬聲 遊戲機8000打幾年真係冇問題

炒價唔奇, 但傻仔先會信建議零售價$8K

討論唔比 ？

8000 yen ok

8000打5-6年喎
自己諗

成萬蚊買部電話又捨得
又唔見你地拎來同砌機比

ps5 一玩就10 年8 年, 除返開都係百零蚊一個月, 食少餐雞煲放題都係返度

最多5千 老老實實 無大作咪又係擺度封塵

PS無game玩嫁

我又無話你信, 不過呢啲標題黨新聞好煩
如果建議零售價佢夠膽8K我會買

電話嗰啲On9 game 都萬萬聲
Ps5 二萬幾都值啦

應該5000-6000到姐
太貴的話根本無咁多人會去買
成日話買左玩10年除番開好少錢
但係一筆過比晒錢嗰個肉痛點除番開

1部主機玩成7-8年，計落都OK啦

不過都係唔會第1水買咁解

1黎多數有問題，2黎想睇下向下兼容PS4到點，3黎等多D GAME先

如果唔洗食炒價
我有真係想即換
食炒價就不了

5k

等slim先買

唔會

買

直覺覺得Microsoft同Sony今次都有共識唔會太平
似係499-549 USD 起跳

PS4首日係399 USD

其實唔貴

真 罪大邊有咁大膽

8千砌電腦？可以砌咩電腦咁巴閉？

我記得, PS3, PS4 嗰時都吹到會天價

吹到天價，出到黎減一半就個個覺得好抵

4000 一定唔得

講到d game唔駛錢咁

電話係必須品 同埋會 帶出街 已經好唔同

一萬都會買

你講得呢句其實都可以close topic

會唔會出完一排又降價第一水嘅又屌晒鬼

一定買
因為無ps4加上聽講好多正game跟

8000加幾嚿就可以砌機
但7000以內基本上你點砌都唔得，更加唔好話更低
同埋實際訂價唔一定會貴到六七千，而家批zen2 laptop個價可以壓到勁低咁賣(3千～4千一堆)就知AMD package啲報價唔係真係好貴，尤其是講緊AMD供俾console係貼近成本價

PS4 2013年出
至今已經7年

我部 PS4 第一日 walk-in 買到而家都冇事

應該同其他主機/pc比，點會同手機比？
手機同ps5完全做唔到對方既野

睇埋新xbox先
貴過又廢過新xbox就不了

迫你買?必須品?窮咪唔好玩lo

比夠你10000$

有咩勁機你砌到出黎

外國計埋稅wo 好似

會買pro

五千會買

4K 60fps 整部黎睇下

屌 貼撚埋哂D支那01農場文係到問D毫無意義既問題
而家係到討論D幻想文托春咩 到真係有定價先討論都未遲啦

ps一向都係成本價發售，冇可能8000，6000差不多，即買

電腦同遊戲機 功用唔同 冇得比
同埋電腦可以隨時upgrade

一樣可以出下gameplay 加搵廠商吹下ps5幾勁

上連登唔比討論唔比吹水
唔通真係下下抗爭黃絲屌黑警咩 ？

貴過5k 不買

真 ps4疫情期間日打夜打 抵到爛

人地「重視」歐美市場嘛 美國咁大單野 所以先延期

頂盡6000
同埋而家越黎越少獨佔game

有話唔比你討論? 咪講左有定價先來討論
貼D支那01農場文出來叫咩試水溫? 邊個試??

但要買埋電視如果冇4k以上電視

游戲定遊戲呀
奶共奶到咁撚樣

砌到咩你咪自己睇囉，自己唔識睇PS5/XBOX 嗰SPEC?你唔係以為PS5好勁呀?咪一粒低頻版八桃zen2 +一張5700XT+Gen4 SSD
同埋咪話唔提你兩部機年底先開賣，到時已經有zen4同rtx 3000

咁你去砌電腦，咪撚買PS 5 呀

8千買電腦好過

宜家擺明獨佔game賺唔夠多錢 就出貴主機屈錢

PlayStation個種配套正到
殘廢餐 又冇外掛 一皮都抵啦

等過咗炒period回復正價即買⋯ 不過個3d音效即係咩玩法？普通電視ok?

你自己係要challenge人先，柒咗就叫人去砌電腦咁好笑

8 千砌乜春呀屌你係咪有病？問你點砌就叫人自己搵

P牌狗係戇鳩唔係扮既真係無屌鳩錯

去OK比錢轉正先啦

其實係睇game
跟埋GTA VI就諗唔到咩理由唔買
到時有興趣都係得刺客同elder scroll

砌電腦起碼2萬起

交接期 不嬲唔買住
反正ps4 未停game
電話 六千 都覺貴
最盡都係六千買電話

細個無錢買ps1
辛辛苦苦阿哥唔玩先有得打
估唔到大個都係無錢買ps

上一頁條戇鳩P牌，你同佢講啦

有game就會買
無game既一千幾百都唔會想俾

點會無GAME？

同一個topic究竟要出幾多次post

買咪買 8000好多咩

連登仔買隻驚幾舊水都要計住計住啦仲講ps5

sor我講得唔好
即係有吸引既game先會買

我都係到dark soul3出個陣先去買ps4

你就真係ON9啦8000砌唔到

政府有一皮野補貼，無人講？

電腦2萬你攞嚟玩乜game先？
皮幾野都夠用啦

咁咩平台既game都要錢架啦
咁就算計埋都係合理價格啦

政府有一皮野補貼，仲咁撚肉酸

有game嘅定義係要啱自己玩

2080ti 都12k 其他執執下差唔多

$8000可接受 但最好d game 平返少少
下下400-500都幾甘

講真你要load到ps5食到game既quality
套落砌電腦10000都唔知得唔得

利申：唔識電腦野

拎張頂級display去講點跟

9000都夠啦，PS4都係2070質素

400-500（fifa我打足一年）
但你課金抽石抽十幾下唔岩用就4-500蚊

砌部機要2k 30fps 光追
大概幾多錢

連登:唔買>私下買

唔識

手遊垃圾game就唔好提
申利：有課

癡線8千都話必買
希望sony賣貴啲，反正真玩家幾錢都買

ps慣例
一開波未有game support

我真係識親啲男性朋友玩親pad都課 幾窮都課過幾pack
佢地就冇問題 買fifa果啲就話咁撚貴

自己買料自己砌會重平啲，呢部機已經快過PS5

又問，就黎到秒po

唔q買，一妥協下一部就10000大元

口裡說不

相信党就夠免費

制裁香港
話唔定到時唔俾入口

過五千就唔買
講真 過五千我不如加多少少砌部腦好過 又唔係唔識 又夠期換好耐
反正又冇咩獨佔驚想玩

你唔識就收嗲啦柒頭 睇見你呢啲on9就炆

平過ip,買！

但有大作，臨時買就要食炒價

屌你老母，記住咪撚買PS 5。

砌電腦玩啦柒碌

分期？

你呢條柒碌，買親PS 5 就死全家

屌你老母

5－6千接受到

等pro

買。但睇下有咩game 先。

當全世界打獨佔game時你地慢慢單機自閉啦

見班死傻閪話砌電腦就好笑

惱羞成怒？
傻閪唔識又扮識 比人踢爆就發癲罵街
會唔會其實係個靠零用錢渡日嘅中三on9仔？

$8000呢個年代唔係咩啦
一部機打到兩三年
iphone成皮野d友都年年換嗎

如果玩得哂全部game 8000其實係合理

要砌電腦晨早砌左啦點會仲打PS4
打得ps4就唔會因為唔買ps5而砌囉

上邊有柒碌話8千攞去砌電腦好過喔

啲人成日覺得可以replace
電腦砌部9000》ps5啦
又可以做埋其他野點點點
洗乜買遊戲機，但又忽略咗某啲遊戲係獨佔呢樣野

觀點與角度姐 又唔洗話人傻閪on9既 放鬆啲啦巴打

如果係你張圖咁既外型一定唔會俾超過5000買

如果係成架普羅米修斯架飛船果個外型就值

冇人叫你砌咁貴
2萬既pc同ps5 2個唔同層次黎

PC同PS5各有優劣 唔駛一面倒

PS5
優點係俾玩家係有限budget玩到exclusive驚&高清大作 同埋通常都optimise 得好好
缺點就係冇得隨便upgrade 硬件 即係未來5-6年都會fix死一個spec
可能之後會出pro 加強版 不過要另外買機
另外暫時只知道少部分PS5 exclusive既line up
所以要等埋佢嗰發怖會睇下有咩驚喜大作

PC優點就係砌機冇上限
一般萬一萬二都砌到中高階 已經好實用
同埋電腦唔係剩係for打機 可以做好多野
缺點 就係相對貴 同埋冇得玩exclusive大作
有d驚 optimize得唔好

不了
無錢

iphone11 個個都話三眼仔好撚柒仲要皮皮聲 趕客
點知一街都11pro

D人成日話幾千好貴，好on9 ，到最後真賣8000，過一排咪都會走去買，起手都打5年，除非神手中神機

一開始佢唔會夠膽ps5獨佔
咁咪玩ps4
頭個年點全世界都買到ps5

利申一出即買 一萬都買

8000真心唔貴
而家幾千蚊乜鳩都做唔到

點傻閪話攞8000千去砌電腦喔

留名等睇白老鼠

我同你一樣 ps4出咗半年之後買機 打到而家只要夜晚同朋友打fifa 抵到爛
雖然可能會比人challenge 話電腦都可以打到pro club啦

試完水溫 賣7500
即刻狗沖

估佢開4988

仲有啲咩電莖耳機 鍵盤 滑鼠都唔少錢 我一個手制打到而家 打咗七年 個手制已經打打地柴

政府派10000
仲有2000剩可以叫雞

應該5-6000啦
同埋第一批小心d好

10-12k都買

PS4其實都玩得好開心
八千蚊係貴 不過畫質有兩倍以上咪收貨

仲要唔係第一次講

玩電腦就會砌過萬打幾年，同埋個方便度唔同，不過我估5-6千機會大d，現在咩都貴晒，電話主流都7千打上，玩電腦除時為左隻大作換卡，老黃賣卡好能貴現在😂除時一換卡買齊Xbox 同 PS5

係 部ps4 pro 首批， 而家打機好似飛機起飛咁

8000我買部PS4 pro玩舊game算

咁ds4都可以連電腦嘅 砌機可能係唔想過幾年啲game得返30FPS呢

PS5張顯示卡都冇2080ti咁勁
你要比較都要拎對等既卡

咁你部電腦係咪都要keyboard mouse先

而家啲人打機冇電莖耳機鍵盤mouse好似唔夠人砌咁
連mon都係 但ps4相對地好似冇「設備」上既分別
不過我唔太熟 都係唔好講咁多

$8000連game就話姐，唔連game既話起碼要成皮野

上網啲人好似係咁 但我玩果幾隻game都support 手掣

我話就話砌機 不過都係大機下海架喇

利申： 差唔多識得果啲fd都ps派

失敗

打手又出黎洗地

就算三千蚊買2060s都少少肉痛啦，打機咋喎

6千都考慮下

我當年香港開賣即日買 4
宜家仲運行暢順
係手制換左一次

點解主機同電話比較

主機唔同pc比較？

睇你係休閒定職業玩家

休閒玩家
所謂電莖設備大部分都係呃你錢
你用咗可能會reaction快dd咁
同埋增加自身優越感

職業玩家就真係需要高級d既設備
mouse同Keyboard係類似lol既比賽就會出現分別
Mon 60hz同144hz係fps比賽黎講好大分別

PS4就幫玩家省卻時間諗設備
大家都有一致設備 打輸咗冇得賴設備唔同

如果不向下兼容。8000係值，起碼有買嘅衝動

睇運氣
按數據第一批出事%高d咁
唔係必然

一開始都無咩game架啦
等佢出返多啲貨先算

買實會買 但就唔會第一批
要等佢出多d exclusive驚先
所以嗰發佈會好緊要 可惜依家delayed

你含柒啦撚樣

可能人地真係唔知依家d hardware價同點砌法
不過佢態度可以好d

就係想講設備既關係
我唔覺得我成身電莖設備打得贏啲普通設備既人
雖然係我技術屎

想知8000咩list可以砌到ps5咁

指教下

頭先有巴打話呢條list

樓主小學畢業未

連window 過萬

8000我玩pc好過啦 只要唔多人買機 d獨佔一定提早跨平台 不過sony set咁高一定玩死自己 唔覺得會過5000

濕鳩政府都派一萬啦

仲零用錢？要作要笑都作大D啦肉鳩酸，玩你個電腦啦

8千，你買唔撚起嫁啦

佢個spec出左？ 剩係張gpu我都唔知佢個效能去到邊個level 一尾聽佢吹勁過n記2080

依個list 連window就過萬，唔明佢貼出黎做咩

雖然我唔識 但望完個價再+大約1000蚊window已經X咗

你班連登仔真係肉鳩酸，係買就買，唔買就咪撚買囉

成春日話連錢去砌電腦好過買PS 5

真係肉鳩酸，加埋GAME 4000-500 $一隻，窮閪咪玩PS 5啦屌

咁唔知spec你又知砌電腦仲平？
一問到咩list就唔知spec
只係知砌電腦仲平

你真係唔識架喎
window洗撚一千咩 上amazon買條正版oem key一舊水都唔洗

講砌電腦果啲真心on9 咁比較法 全世界連電話都唔應該買 個個都應該砌電腦 仲平

見D回覆就肉鳩酸，話砌電腦果班記撚住自己講過 乜春呀唔好一出PS 5 又乖乖比錢

因為上次送比外甥女係黃金連window都7000（其中隻window都+980所以以為呢啲價

咁你咁講啫係你知ps5 8000又平過砌機？ 你咁講唔洗講架wo 最少8000我不了 ps上網仲要比subscription

呢班食屎狗，講到底咪又係砌電腦玩開心版

所以真係希望PS 5 多D大作獨佔 GAME

要計埋mon 喇叭 滑鼠 鍵盤 電莖椅

下，你自己講先話砌機仲平先
我就係唔知砌機平過ps5，所以我咪問你list囉
但原來你係唔知，9up

電腦除咗打機仲有好多嘢可以做，PS5剩係得打機睇下Netflix
重有windows二百幾都有key la，網入邊個價錢重要係幫襯佢幫你砌，你自己買野自己砌會平啲，如果外國網睇住佢特價先買又會平啲
如果你話因為獨佔game所以比較冇意思我同意，你話過萬冇得比較我就真係唔多同意

8千一部買唔買？傳Sony怕PS5價格太高影響銷量而大幅減產？

又係你條ON9仔
同一個post洗唔洗又出多次 仲要內容一撚樣

唔計mon, 你買電腦洗唔洗keyboard mouse 先用到？
我又當你買哂最平唔過萬

咁9000幾貴 定8000貴？

其實你係咪冇買過家用主機

人地主打係打機 可以一個配置玩足六七年3A

你desktop 過一兩年都話要追spec先玩到PC version 3A

所以你同Playstation鬥spec係on9

年年都有人衝出黎

砌機係可以平過8000蚊 但我冇話過"砌到ps5咁" 你自己諗多左

銷量已經答左班on9仔 PC抵啲 仲有人會買ps?

班友係咪唔打機 入黎吹下水就算

電話功用不只打機，係微型電腦
ps5唔打機就係一舊廢鐵
d錢直程砌套大電腦都仲好啦

Keyboard Mouse值幾多錢，你買成千果啲我冇野講
重有問題係電腦係多用途，PS5得打機，如果咁計點都係PC抵啲。
講真8千買部遊戲機我就打死都唔會買當然我都唔會信佢賣8千。
宜家係睇下xbox會唔會平PS5好多，如果平千幾我估今代PS5都幾危險

你頂得順低fps其實ok架 最怕係頂唔順過幾年出部pro比你 之後就一來2部野係度 2來就洗多左錢

8000我不了 ok?

PS5同PC根本係兩樣野嚟，
上面成班on9講8千蚊可以砌部機做乜撚，
有人買PS4 or Switch係因為部機勁唔勁嚟買架咩

PS5 係咪唔再玩到PS4 既game

屌 咁計法你買ps5係咪要換埋電視加音響組合

八千不如砌機 買 console 都 on99

買唔買係個人決定
我唔會針對買既人 更加唔會針對唔買既人
不過我剩知你態度好有問題

唔買ps5=窮閪/乞衣？
你知唔知砌pc 係冇上限？
同埋要砌同ps5接近spec既pc 外國網已經討論咗好多 價錢相差唔太遠 人地有比較優劣 同個人需要
而唔係一句「$8000都買唔起 正一窮閪」
可能你唔熟hardware環境同價錢
呢樣唔會怪你 唔係個個跟咁貼
不過你口吻講到PS5有得打exclusive 驚
有得玩4k高清 高人一等咁 而忽略咗個人需要呢項
PS5同PC各有優劣 我上幾頁有列明

你問我買唔買ps5？
我買 但唔會第一批買
始終有顧慮 但我唔會惡意批評人唔買

係鐘意打機既 ps5同pc都會買
如果要2揀1 就睇個人需要
而唔係唔買X=窮閪

等出ps6先買

電話日日都用
ps 冇game 就舖塵

部部買返黎都係封塵多 三四千就話當玩好想玩既獨佔同睇片姐 八千真係算數

係咪你先年年衝出嚟柒呀
你估core架構年代咩
X86年代n年前750ti打機仲勁過初代ps4

傻閪
買部console都可以有優越感

So true 定位唔同
作班係到做井底蛙 淨係吹水

玩開ps跟本唔會轉會去pc
最大原因 玩pc 9成9會撞到外掛
同埋ps 二手機大把市場
玩家個pool又大
玩pc跟本同自己作對

switch我認同係唔可以拎pc做直接比較嘅
但係pc 同console 可以
尤其係對嗰啲對獨佔冇興趣嘅人嚟講 部console定價過高 真係會去砌/upgrade 部pc
pc打機最大問題係班外掛狗姐

二手game*

電腦玩唔玩到sony 獨佔game ?

八千蚊
呢個效能
都算值既，唔係去到好抵個種
畢竟呢個價砌部PC都做到好多野包打機
洗乜特登買PS5

見呢D回覆就知幾撚戇鳩啦

想砌電腦玩tlou2
應該要幾錢

邊多幾千已經砌到部不錯嘅電腦
但係有啲主機驚好吸引

要睇有咩game同有冇時間

隔離post咪有比較囉

這就尷尬了！ RTX 2080跑虛幻5引擎Demo速度比PS5更快

Notebook版2080跑ue5 demo都贏ps5呀
而且ps5係年尾先賣街 到時對位係rtx 3000 series

唔講pc 講返console
Xsx正常tflops都贏ps5超盡頻2.23Ghz
價錢傳聞下仲平
睇你覺得獨佔game值幾多千蚊
所謂買嚟看門口嘅gamer我覺得就唔會買貴幾千蚊部渣啲嘅機

不嬲都係獨佔用ps
兩邊都有出就用pc

PC同PS4都唔可以比較，
咁你自己都話game同外掛咁大分別，
仲有根本兩者既使用體驗都唔同，
PS咁多獨佔game都吸引唔到嘅話，
果班人就算見到部機平，本身都唔會買啦

又要試水溫問人地8000買唔買 啲人一話電腦就屌人on9 垃圾post

睇唔到睇唔到

我話最大問題姐 唔通我玩單機又要驚外掛狗咩

唔係好明你最後兩句嗰關係喺邊度
姐係我唔玩獨佔 就會連部機都唔買 幾平都唔買
姐係我買部機淨係用嚟玩獨佔？
我有冇理解錯？

I phone 1皮野都買啦
PS5 8000$

不了

咁又未必係獨佔game既，
出得機多數都係有game想玩先會買架啦，
就算隻game唔係獨佔，都係覺得係ps度玩好過pc度玩先會買，
簡單嚟講體驗唔同，夾硬比較係冇意思

過4000唔買

樓主條傻閪可能未復課 體諒吓

玩開CONSOLE嗰班點都會UPGRADE唔駛答你一定會買㗎喇,
要考慮嗰班一係就本身唔打機又屎忽痕想試新嘢,
一係就中學雞人生第一部遊戲機要問媽咪拎零用錢,
8K都要同你計撚到盡嗰班就攏明後者寒酸兒登仔啦,
叫佢哋拎啲錢補下習同女同學唱K食飯好撚過啦

仲有梳化

凡是日本所有出的電玩，必買

唔洗咁認真
起樓豬底就知

想請教吓 唔係獨佔遊戲 單機驚咁計 pc同console個遊玩體驗唔同嘅地方喺邊度？
又 如果體驗有唔同 點解比較會係冇意思
你判斷體驗有唔同嘅地方 已經係比較緊兩者喇喎師兄

機咁撚貴
game都可以加價到五六百起跳

做壞個頭
唔健康

on9 咁有pc加console嗰班又點計？

可接受範圍5k + 放左部par4 pro 既錢啦

8000一定唔買 我部電腦剩係張顯卡都用左5年。電腦可以配件升級
加上你點都要用電腦所以基本上文書升級到打到機個marginal cost係顯卡加貴少少既cpu

8000都未計psn同game
弱智fifa都係玩幾個月 唔通真係無限課金

8000蚊做得返電腦8000蚊效果咪買
如果都係又低fps又畫質低就由鳩佢

樓豬根本引緊啲傻西索粉出嚟柒
Ps5個spec賣8k本身夠on9 根本冇乜可能
然後居然仲有護主犬出嚟話覺得抵
連ps5個spec咩級數又唔知 佢個market對手係點又唔清楚

2080ti 邊洗 12k

跟住一連線就神仙大戰

其實你自己有冇家用遊戲機？
兩樣用落有咩分別要逐樣鬥？
我上面比較係你係要問到底先答你，
好似電單車同私家車都可以行車代步，
唔通你又見過有人去比較佢地既馬力，剎車之類？

我同我個fd都冇事
唔好咁迷信啦

Ps4係2070級數?

第一水8000 果陣個新聞估埋炒價
我估個價錢5500-4500左右
太貴邊有人出 成本估價3500
當佢賺 1000左右啦
最好賺係psn

你係巴士玩到PS5?

第一水個靜電自動開關機彈碟
大把人中過啦

仲要未計game錢呢？

俾多幾千加入master race啦

認真，八千部腦都夠玩下啦大佬，你咁講冇得講，八千部Ps5？咩遊戲機咁巴閉？

買跌價 PS4 算

睇下有咩獨家game咁把炮囉

i5 9500f 16g 256gm.2 1660 super?
應該有得找
其實睇 display card 2080 ti 同 1650之間已經差左部機

當年我部ps4，彈碟壞掣樣樣齊

未有最奶 只有更奶
對比下有咩唔同
國安法都未立已經self-censored

肯肯定仲有件周邊未出
例如有VR眼罩
有D片係同外國人VR ?!吹水

記得半年前連登仔話10000都照買
而家咁多人話貴

轉會xbox算了

睇下有咩gamr 岩玩先買

PS5好似只係差過2070小小，不過Xbox SX好似係差不多2080級

8000唔算貴
一分錢一分貨
買張卡都4000起
最緊要係唔係值得呢個價
我反而怕佢4000內
但唔會買第一批

玩夠幾年換代兩邊都要UPGRADE㗎喇有乜衝突?
換張2070都一半有突啦下話
寒酸兒登仔就係咁低層次成日糾纏啲假兩難二選一問題

如果xbox平一千以上我諗我會轉會

係呀一個配置玩咁多年咪一直玩低清咁多年

話時話ps5首批有咩game

唔好柒啦，ps4已經可以remote play左幾年啦，巴打清朝穿越返黎？

出個日我排隊買
有彈個碟
但自己都整返
手制都重用得（除左R3的膠 手制都未壞）
係日本買手制用唔到一年
咁可能我同個fd都好彩

港服到時候唔係同中伏一樣,被收檔咩?

拎8000 upgrade pc好撚過

過萬都要搶啦

求其一部電話都8,9000
啲人都係咁買

而家target係班玩家，係咪都會課金嫁啦

主要睇有無游戲

出隻MHW畫面再靚， 我已經會買PS5

咁小眾都拎出黎講
用手制嘅game換去手提電話玩
個體驗係點大家都知
同埋又要著住部機
搞一大輪又乜又柒都仲要有delay就無謂講啦

怕佢太平

好想用ps5玩巫師

我覺得之後應該會出lite版，無光追，少咁啲function咁

買層樓都六七百萬啦
8千蚊算得係乜
萬5蚊都買
希望唔好定價太便
可以隔走d窮撚

砌唔到TOP唔夠TOP玩唔到最高畫質會比PS5吊打

無撚錯

見班電腦撚就覺得煩

入面有西屌？
唔好做傻仔啦！
又唔係特別好玩，碟又貴，又要買卡上網
啲game來來去去都gta 1,2,3,4,5
完全無變過，加上香港人工時長返到屋企都累撚死啦，完全無時間打買返嚟擺

買啦

PC 玩到4K 60FPS UP 張 display card 都萬萬聲
唔萬數都要8千......
Ps5 真係唔貴

2嗰定位都唔同嘈咁耐
一部主打打機
一部咩都做得 打唔打機就睇用家習慣
同埋電腦先貴囉 8000對pc黎講算得咩
但唔係咁比較囉
比就比xbox同ps
比pc無咩謂 target group唔同
要打機既 pc同ps5都會買

出左ps5，ps4啲game係咪唔會再出？真心一問，部電視無咁靚其實係咪唔洗追機？

咁既野值萬五 咪笑死人
你有冇睇個ps5既spec

外掛 E個問題 講起到嬲
bf5 PC版 場場都有外掛狗
2張DISPLAY CARD 又比隻GAME 封印左SLI........
好撚ON9

我都想問下 E個畫面 部PC 要幾多錢玩可以隱60FPS

對我黎講，暫時咪得隻蜘蛛俠同god of war。
BF呢d槍game用手制玩其實好硬膠。
XBox就交由game決定係咪support mouse/keyboard。

太貴預左轉會

有呀去到2080級數
同黑科技ssd呀嘛

不了~ps4 pro 先係3000內, 又有pc打機

Why not

利申：已儲5k,過多兩個月就夠錢買

遊戲
$8000真係有啲難衝首發

PS5係30FPS
有人做測試用2070手提電腦都行倒40FPS

連登仔個個月入5萬,1萬都買啦

4000都唔會買 何況8000

話唔買嗰啲到時咪又係狗衝

喺而家呢個PC年代 獨佔game越黎越少
如果真係八千蚊 我覺得最多生存2-3年就比PC收皮

所以預ps5係2070左右性能
ps5係lock左30fps, unlock左差唔多
9000砌到果條list，但ps5實唔會賣到8000
真係頂盡5000，所以個性價比都好大

日經廢post都去到十幾頁

2070炸,xbox sx先係2080

其實我想佢出兩個版本
一部四千幾,一部八千 or 一皮野以上的 pro

cheap 機玩cheap 野, 低階effect , 低fps , 比一d無要求的人
pro 版比追求pc game效果的人

分開兩個巿場

遲啲實減價

兩三年後就四五千蚊有

玩住ps4先

而家就話有2070級數姐
到12月出嗰陣30系都出左都仲賣8000嘅話肯定唔抵

pc = 連線玩家的惡夢
ps = 清泉，人人平等，無神仙大戰

得 30fps + 低畫質都開心？

30fps 貼錢買難受

ps5 都唔係用 sata ssd，而係自家 nvme pci-e 4.0 ssd，同埋佢粒 u 係 8c16t 嚟

pc 咁多掛點玩
定你一世都玩單機

不了， 價錢唔係最重要
衰在奶共

記住你講

幾錢蚊都比唔起咩

2013年尾玩到而家，係個彈碟掣虧左

為左堆獨佔會買

咁你知唔知8000$ PC
畫質可以開幾高？而且有幾順？
唔該你研究下PC既spec先講野啦
PS可以做到144hz?
拜託啦 你真係唔好衝出黎柒
擋你唔撚住

兩者用途唔同
電腦除左打機仲可以有其他用途
PS5就淨係打機

笑死 你唔好咁Mean啦
佢拎白卡架咋
係ON9啲 柒左唔敢認 又無乜學識咁
原諒下啲弱勢社群啦